美股認真討論區 MCDVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

倒升

靈車死都唔比穿650

今次想賭咩？

金城巴切左J都仲要賭,咁大癮

入得來呢到 都係賭癮大

上個post 有人話條街多人等於經濟唔錯

我真心睇唔透

這心癮更大 旁觀者不需理解

條街吉鋪多左好多

落一轉油尖旺 吉鋪多到嚇死你

不過落一轉油尖量, 人都係咁撚多
只係D人唔係買原本吉鋪賣既野咁解姐

多人出街食飯係真 見金行同錶行靜過鬼。

Sectoral rotation
Natural selection

吉既多數係18年前個堆藥妝店
屌佢老母迫撚哂D小鋪食店入哂內街/樓上樓執柒佢就岩哂

連登好多經濟學人
我諗你唔好挑戰佢地

好似係我
周生生周大福多左好多人
見到佢地入去買珠寶
茶樓又好多人排隊
又似咩事無發生過咁
真心唔錯

人多係因為武肺o的人去唔到旅行
七百幾萬人谷哂o係香港冇得走
咁咪變哂行街行山, 咪有個現象係條街多人左好多

果d本身就要執啦
咁撚多藥房 咁多做大陸西生意
晨早要執啦
外國人都唔會買咁多藥啦

我之後行過見多人影俾大家睇
真心多啊 都係sales出黎企門口咁滯
去哂serve 客

零售 旅遊相關重災區係真

旅遊飲食高消費零售算係重災區
好多旅行社連職員連導遊
飲食就因為堂食之前去到六點都死緊一半
重有gym room, 酒吧呢咋都等緊pk

出左死神圖未

變吉果啲係真係要淘汰
上水啲藥房
代購
找換店

都成年啦旅遊業⋯
文化產業果班仲嚴重

多番人啦都
飲食方面直頭食飯要排隊
邊有衰退
如日中天就有

好心呢d破壞經濟生態圈就死左去啦
對可持續性經濟發展毫無建樹

唔知你邊度。我係始創個頭見幾間好靜

找換店唔會死啦
找換店其中一個重要用途係幫上面班友走錢落黎

好多人好辛苦迫到
可能旅遊區係大影響小小既

1.97萬失業大軍領綜援，按年飆近五成！

凍肉店多好多

電器舖八點收

做大陸客，賣個名牌手袋，可能等於你講排隊既飲食，成個鐘既生意

金行同錶行係本身多到唔正常

之前上水幾步一間
啲藥房入去配藥夠膽死話無藥配

本身如果只靠大陸西賣袋
已經係一個問題
好既經濟係舊錢可以流去唔同sector
Let say以前鐘錶
我地有做錶業 有賣錶 有零售維修轉口外銷
咁樣佢地落黎買錶 就可以幫到成條sector

呢家唔係舊錢只會去左零售
Flow唔到去其他到

水門雞好似同渣哥好friend

平時見個渣哥成日屌龍門都癈事食佢

多撚到係驚假藥

Credit Suisse Plans to Triple China Headcount in Major Push

班IBank 真心撐支那

金鋪->只係執咗個幾間谷埋一間
食肆->十點停堂食、四人枱加50%容量限制

未必你講咁好景

我對上一次買金 好似1200蚊
所以等多陣

資本家會把絞索賣給即將絞死他們的人

契媽再出聲支持tsla

巴打不推文

共產黨先最了解人性

其實我就死都唔信會有大戰
每個國家都有核彈互相制衡
部落衝突點都有
但我偏好各國會想發大財多d

energy = strongest sector (maybe 2nd after bank)
bond = weakest assets class
semi conductor = strongest hi-tech subsector

chasing strong, trend is your friend

呢家係銅鑼灣sogo
幾多人

內循環

樓係需求問題, 而且香港人唔係真係咁冇錢
大把人有儲一筆錢想上車, 樓一低幾%已經會有人買就係咁解
大把人唔返工一年都仲可以有錢洗

DONKI 係咪又係超市,又唔係特別貴,仲未計班人當去左日本，多人有咩出奇，就係經濟唔好,超市生意先會好
你睇日本城上年幾好生意

相信自己
始終係玩美股後第二次fundamental 大轉變 信心唔大
(2020股災我無避到 硬食）

質低量高

咁所以個經濟都唔係咁慘姐
既然人人無野做都仲有錢fing 又買樓
大力d打多2棍啦

4-5百萬既樓既樓炸啵
首期先叫價40萬
仲未計推d咩綠置居屋仲咁多人關注去買
另外Donki呢d有無錢都會買架啵

睇好油價ge留意

OPEC+ had been debating whether to restore as much as 1.5 million barrels a day of output. As part of the agreement, Russia and Kazakhstan were granted exemptions. The group’s next meeting is scheduled for April 1 to discuss production levels for May.

想講債息上

知唔知咩係M 字型社會結構

有所為而有所不為

錢係賺唔曬 而有啲錢係唔應該賺

其實咁樣做真係有用？

我都係睇佢 幾好

最簡單咁理解
ibank初初點解想黎hk開亞太區總部
1.政治同法制穩定
2.可以利用香港呢個跳板跳上支國搵生意

再睇番而家呢個環境
香港政治法制基礎崩壞 支國香港融為一體
咁點解仲要用多舊錢o係香港而唔直接飛到上海開

同埋d ibank本身都有大陸分部
以前係香港開分部就係真係制度上似西方
相對上方便d
但宜家就

都係睇到連登d搵工post有感而發
依到係黃嘅主流
但係會有為數不少嘅人都依然會考慮政府工

不嬲都好神奇
口黃心黃 但身體未必黃

K shape recovery

其實一直都係講革自己的命

你開個ig story睇
有幾多好嬲好嬲 後面駁住支牛圖
有幾多屌人黨鐵 陣間就話點解有delay
有幾多人真係零食藍/紅店
就算呢度自詡最後淨土
都有人炒支概話賺到錢就得

On9淨係睇失業率都已經知經濟差啦
淨係依到都大把手足失業食緊自己儲蓄
成班離地到呢

其實十幾年前坡仔開始搶APAC HQ. 五六年前香港已經輸俾坡仔 係金融叫頂得住。宜家連金融都走

香港=中國城市

我自己睇
未來香港呢塊餅會由東京台灣新加坡分左佢
菅首相都開到聲話要搶香港金融人才
而且又準備廢除銀行一貫o既印章制度(呢個唔知佢9up定點)
都係似美國默許左佢先會出到聲

台灣就fb同google電纜同光纖已經打算經台灣唔經香港

中國2線城市

其實睇下panda 袋鼠咁多人做就知個市係點
外賣仔唔係有咩前途既工種
但都咁多人做
次次落鋪頭叫外賣
都見到好多唔同年齡層既人做
以往都係見d南亞仔做

教主都係淪落到做外賣仔

冇錯。就算香港做MNC. 好多要時跟GC。HR Finance 全部係支那

難聽d講
香港一直個價值都唔係太大
真係只靠食支那駁出西方果個角色先行到今時今日

時勢逼人無計
機師都開貨車做司機
就知個市真係危危地

大公司陰d陰d都向哂支那果邊站

多買盤就係經濟好？
咁每日都有有錢佬買撈
咁經濟係咪冇事吖？
先唔講失業啦
就咁Google “結業”都揾到大把例子
條友真係離地到

都係討論 無惡意
唔好意思

指教吓hnw點解？

不如善用不推文啦

10年前左右我就係做美garment 大mnc
初初做，啲廠8成都喺大陸，做做下得返5成
香港只係做個middleman 聯絡overseas 同大陸，同translator 分別不大，價值差不多係0
之後上海有office，已經心知依個會係夕陽行業

以前香港角色係有英國背景
宜家雜種擺明同世界講香港係佢under control

早晨

唔使做外賣仔?

以前香港有西方插旗之餘中共又多針係到 所以兩邊先放心係到玩姐 而家同啲乜鳩海南自貿區都無分別了

夜晚

有冇打算全職做

無

點define 經濟好？
中上階層影響好少
係低下層suffer

而家睇個勢似

凍肉店多左係因為本身做批發果班走左上前做埋零售…佢地唔咁做就死，但咁做就迫緊d原本做零售既去死…

係我晏左起身定已經冇人睇雷公

未橫過咩

平時好快有懶人包

咁我覺得成個社會係退步咗

有錢人借錢買入民生資產
窮人搵少咗但衣食住行冇變過
Saving 變少，向上游機會減少

Zillow 同 expi

邊隻比較好

點會拎周大福同茶樓拎嚟反映經濟好
茶樓唔洗講 啲阿婆每日都會去嘅
周大福其實都靜到仆街 尤其係旺角嗰堆
冇咗班自由行 有幾多香港人會去周大福Shopping

同埋其實要走入去周大福買嘢通常都係結婚呢啲大時大節先入去
如果唔係都應該唔會去周大福

最大問題係eo話大唔大話細唔細，如果派你做民政處區議會秘書，你會點做？
相反如果係部門大admin管he,找數,supplies，個堆真係得個做字。

分批。。。

依家大把中學都係咁

好似就咁簽紙
不過張紙有幾大效力就唔知
隨時將來不斷base on張紙再加d義務

望真啲，成枱大陸閪樣

即係仲有排跌, 大家睇路

唔知邊個屌奈巴，奈巴唔再整懶人包架啦

睇前排阿里巴巴馬雲被搞
連登個反應就知

馬雲被人搞
佢地班個結論係會利好拼多多

黃崢前２日 都退出埋拼多多

只見樹木 不見樹林

今時今日仲邊個會去茶樓食早餐
你番工最多都係去茶記食
去得茶樓一係呀婆
一係就禮拜六日家庭聚餐
邊度反映到經濟好定唔好

good news

我嘅意思係
茶樓經濟好唔好都多人架la

夠鐘 checkin 就人多嫁啦

你覺得依加有咩人會飛?

除左飛英國，應該冇

你又出嚟吸負皮

有少少WFC...

講真最近真係多左好多批發舖

我都收到風 好多中產走緊

唔post 下你d j 圖?

應該好多人又有逼害你

fb group日日大把新post
係咁講一家大細咁land英國

見上面討論中共

覺得好多人睇中共 仍然有一個誤區

無諗過
中共總體利益（整個官僚體系）
同習近平為首的小團夥既利益可以係係唔一樣

OK

最多我會飲多杯水

池田依來沙黎

我有1000萬我都走

sunk cost

再見了各位

考政府工去食黃店平衡自己心理係最on9

終於有人解答左我依個諗左成年既問題

3

又滅郡

比教主你坑殺

正皮

又關我事

誤區同團夥

琴日行左轉信和，發覺好多鋪頭都執撚曬，好恐怖

瘋狂恥笑

黃金都係啦

連登仔:依家經濟好

金城你終於唔係p牌

有冇得上編年史留個念咁

到底會唔會ban呢

澳女rap

依排輸錢輸到傻

如日中出

你睇下basement 個D，執左勁多

咁多人係信和
狗衝出去見大家真身先

楊屋道街市咁多人都話經濟差？
笑死人

以前有行規，大家唔可以過界…依家唔係你死就我亡…

幫大家report左
一路好走

你投左胎 記得響朵 唔係唔認得你

他日我必定歸來

30 歲1000萬

今日要去飲 又會被人問 幾時到你呀
利申 棍絲

話移民溝鬼妹

勢力最大既江派同團派都收曬皮，利益點唔同都冇人敢抗衡

一陣就咁答

ｓｏｘｌ

召喚腳油巴
三月個組合出左未

簡單，你答佢

我想結嫁，不過冇錢，借住10雞嚟先得唔得？

重點係，你聽日再打一次電話俾佢問多次

聽落真係似work

依家d人 自己結左就好似成功人士咁 真係唔知諗咩

1月堆少年股神守緊喪wow

而家唔係好多日本房地產鋪？
好耐冇去

新年都可以用，邊個親戚問你買樓結婚生仔
照用依句答，加一個禮拜後打一次電話問
包佢哋以後收嗲

納巴養唔養寵物

等睇澳仔表演

到時你應該可以係連郡做神

係生命無憾，可以死咁

咁樣應該易明

佢甩p甩到丁都甩埋

睇住你黎食

贏得風光 豪得精彩 自己偏偏感覺失敗

結咗先失敗
冇得玩

前排有個經紀叫我買租緊嗰度
諗諗吓都係不了
一來無錢二來香港

今次d股揀得好正路

都係喺樓度賺？

commodity 有cycle 㗎
始終唔係股票咁識generate cashflow, 商品價值係純粹demand and supply

我都冇女

好大

SPY 55%
QQQ 30%
TLT 10%
Cash 5%

Buy and Hold
10k Fixed Contribute monthly
Rebalance annually

Even after dot com bubble, financial crisis, 2018 rate decision & covid 19, 20 Years = FIRE

敬請各位負皮教主
以示尊重

cvna

我都記得

實去唔成，講就簡單 去英國執貨咩

一到周末就變房屋移民台

犯我教主者
雖遠必

應該咁講 黃金係打仗嘅時候有用係因為戰爭可能令國家嘅法定貨幣變廢紙 而黃金係自古以來 所有人/國家都認受嘅稀有品

但係而家呢個QE 年代 法定貨幣嘅價值正常係低左好多
但係金價升幅係低過m2 supply 好多

去房屋去講移民賣樓會俾人咬

教主

根據Ark的新模型，在最佳情況下，特斯拉在2025年可能達到每股4,000美元，悲觀情況是1,500美元。該公司預測，假設資本效率提高，特斯拉到2025年的銷量將在500萬至1000萬輛之間。

該模型沒有計入特斯拉的公用事業儲能或太陽能業務，也沒有考慮特斯拉所持比特幣未來的波動。

原來ib可以碎股交易

該模型沒有計入特斯拉的公用事業儲能或太陽能業務

梗係假啦
人哋嗰啲係飛驒牛
你買飛彈牛

正常係model左個市值先 再除番個股數咁計股價
所以雷公真係唔知up乜鳩

雖然我本身唔識 但你講完我笑左出聲

1500我信架
但4000真係好誇張

要申請？

計埋能源業務我信可以有4000既
不過佢先前又真係講中最後得左都唔出奇

光頭佬都3000啦

唔知，只係岩岩見到佢寫話有，過幾日開完戶試試先

認真睇你表現
記得貼倉

個幾鐘係weekly review

雷公套野總結就係破線，拐頭，交差 同2 B

其實要睇埋年份嘅 但我覺得佢係公共運輸系統個價值先係最大潛力

如果真係$4000 PER SHARE
2025身家有400000 USD
再夾埋臭雞K
可以返澳洲做住WAITER過世

Apple 3年內由700b 去到2t
貨幣泛濫之下有咁嘅可能唔奇
當初無人信公司可以以t作市值

假動作，扣底價

The analyst writes, “ARK believes that in the next few years Tesla could roll out its insurance offering to more states, underwriting its own insurance policies. Because its vehicles have better than average safety profiles, Tesla should be able to use real-time data to offer insurance in its vehicles, pricing it dynamically, lowering customer acquisition costs, and increasing margins. Relative to Progressive’s 13% EBIT margin in 2019, ARK estimates that Tesla could achieve margins close to 40%.

40% EBITDA margin 笑咗

廢老股對決

AAPL
MSFT

msft

廢老最近留意緊Ibm

小心痴線

廢過龍

Fed 子還在買買買

諗緊M$定Amzn

AAPL 我愛股

對於淡友嚟講Fed子買先係好事

咁我會買MSFT

AAPL / GOOGL / AMZN 其他不了

Tsla要上到1500中國市場係一個key factor
但我自己睇有暗湧

Tesla delivered 499,550 vehicles in 2020
佢係計by 2025升10-20倍sales + 生產成本降低
做到既話唔難有
個問題係做唔做得到4年有咁既增長＆maintain market leader

爛果冇咗台灣（TSM同郭台銘）就甚麼也不是

TSM 冇咗ASML 就甚麼也不是

【彭博】-- 美國前財政部長勞倫斯·薩默斯警告稱，美國正在遭受40年來「最不負責任的」宏觀經濟政策之苦，民主黨和共和黨人都製造了「巨大的」風險。

他在接受彭博電視台的David Westin採訪時表示，財政政策前景黯淡，新冠疫情反彈將給需求面帶來壓力，聯儲會多年來固執不升息，而是一味擴大資產負債表，點點星火正在燃燒。

他說，「我認為，這是過去40年來我們見過的最不負責任的財政政策，我相信這是左翼民主黨的頑固態度和整個共和黨不負責的行為所共同導致的」。

雷公會員原來有成5000人
$399x5000x 7.75

虧光不心疼

1299唔知有無人入

佢以前唔係收咁多錢？

金管局︰走資與政局無關 因資金轉到內地發展
呢單好笑

內地線上問答社區知乎向美國證券交易委員會（SEC）更新招股文件，計劃以「ZH」為代碼在紐交所掛牌上市。知乎計劃發行5500萬股ADS，每股ADS代表0.5股A類普通股。每股ADS發行價介乎9.5美元至11.5美元，預計集資最多6.3億美元（約49億港元）。

知乎本次公開發行將同步進行私募配售（CPP），阿里巴巴 （09988） 、京東 （09618） 將分別以上市價認購1億美元（約7.8億港元），騰訊 （00700） 將認購3000萬美元（約2.34億港元），莉莉絲遊戲（Lilith Games）認購2000萬美元（約1.56億港元），令總融資額達近10億美元。

根據招股書，知乎上季的平均月活躍用戶達7600萬。截至去年底，累計的內容創作者達4300萬，累計問答達3.15億條。公司去年收入為13.5億人民幣，增長1倍。經調整淨虧損亦有所收窄，由2019年的8.24億元收窄至3.37億元人民幣。

yahoo 知識生不逢時

已經兜到兜唔撚到夾硬嚟

苦主

比佢收左Google咪又係變垃圾

西熊外賣無人應門
電話又打唔通

試列舉俾Yahoo收購咗都冇變垃圾嘅嘢

我諗唔到

經過上次之後
我以後都唔投你啲投票

重點係呢度

圓桌會議嘅威力

紫荊黨：反修例運動建制派需承擔責任 改選制就是要溝淡建制派

扑緊野點應你呀
放喺門口啦

溝牛貼招紙玩誤導都做得出，仲有咩做唔出？

報CS搵唔到個客
卡單擺門口影相
COD單就食撚咗佢

佢係嗰隻牛

Alibaba計唔計
就係呢單investment延長咗yahoo十年壽命

其實2019減息已標左上去1.4t
所以我都話貨幣泛濫之下bull case 4000唔意外

但Yahoo喺呀里老豆冇話事權
可能因為咁BABA先可以keep住增長

如果馬雲遲出世幾年會唔會比馬化騰打巢
如果當日佢無識到蔡崇信都一樣
其實佢真係好彩

香港電動車普及化路線圖

有無人睇過呢份野

有冇相等我地唔好買

On9

同naspers有tencent 30%同一道理
Take my money and shut up

但係佢而家唔太好彩

撐你石仔

都享受過

唔知以為樓下茶記啲廢老鳩up

又係你 阿活股東

其實阿活都好劣

希望遲d喺監獄有冷氣嘆
馬化騰醒好多，冇成日週圍出風頭
馬雲同Elon Musk個同台對話簡直係wtf問號，睇都尷尬

我唔想對沖

蝗國富豪
都係等爺爺收割

post已開

第一個覆已經串你

佢個人係有vision 毅力 同魅力既
但tech方面真係唔夠其他
係好彩一開始早着先機食左個market
後來700 同 9988 既m＆a都睇到有分別
最好彩有taobao alipay 結果反monopoly
個雲唔知又會唔會悿人搞

人地小馬哥抱團同gaoling fd到
佢就成日獨家村咁
性格都決定好多野

咁去得嗰個位一定係億中無一咁醒先得
但係我對佢扮智者嗰忽覺得有d嘔心
佢自己叻就夠，唔好教人點點點，一般人學唔到

我謹代表全體阿活股東感謝你

佢做慣老師要教人跟佢個套 例如996 or 教ccp做野
唔識又扮識 ai tech個啲食正elon個field
又要插口講 咪好似好大分別咁
唔知佢搞氣氛定真心膠
其實佢應該係一個想真正想作出改變既人

禁左負皮 不過我唔係為投票

呢招梗係留番比政府告果時先出

你可以唔用IPHONE 但電腦有幾何唔用WINDOWS

GOOG

Windows 10可以唔入license key

用還用 收唔到數

煮熟佢 唔怕啦

hybrid 都唔畀

呢句有深度，巴菲特都係話畀啲仔女大個之後可以做佢地想做嘅嘢，難怪連登仔叻過股神

復必泰及科興疫苗各一針或增保護力 港大「溝針」研究招募100人

係咪要準備將來可能唔會完整哋打到第二針做好準備
即係第一針打A 第二針打B
睇嚟科興滯銷得好緊要

睇緊ZS 版JUSTICE LEAGUE
屌你老母點解當初入場睇唔係呢個版

咁樣亂鳩咁溝遲早失效
唔撚係以人為本

下一步究竟會唔會真係走出嚟話攞唔夠BioNTech

實會

佢溝係驚遲早會越黎越多打晒兩針既確診個案

大家會唔會打biontech

ZS 版真係正常好多

Corry Wang 值得 Follow

痴撚線完整左勁多
最後一戰完全唔係5條友FREE RIDE等SUPERMAN出黎救

傻波又出嚟搞笑

尋晚我無啦啦睇返戲院版最後一戰成件事真係好戇鳩

大佬藥廠都無講，大陸都唔會咁痴線啦
不如玩立法強制兩針科興好過亂鳩咁黎....

屌喇星AQUAMAN完全係出黎搞笑
個時已經好撚炆

AAPL執左佢算啦

責任全在biontech 方

唔好用正常人去諗港共做緊嘅嘢

好似啲基金經理咁，將現金求其買嘢，證明收你管理費係合理嘅

仲記得tim cook 嗰陣124放左一堆股，唔通佢睇到啲野？

諗起普選路線圖

算吧啦講左幾多年到宜家先話可能2035年前禁
法律又唔改投放資源又唔足
TSLA自己既充電站就快仲多過政府自己起

真係幾好睇套野，超人真係好撚型

不了，我家族有高血壓同糖尿，唔敢打

我驚爆春袋

唔想講咁多
好驚變咗劇透
不過睇得出ZS真係好有心做好DC每個出場嘅舖排
目的就係想打贏 Marvel
不如叫ZS 安排好過

利申: 鍾意睇DC 系多過Marvel

環境局日前公布首份《香港電動車普及化路線圖》，目標2025年有超過15萬個車位設充電設施。但政府早年透過樓面面積寬免，鼓勵發展商提供充電泊位，政策卻無強制駁電，令多個停車場充電泊位僅是「裝假狗」；政府去年起資助現有屋苑安裝充電基礎設施，有業主亦坦言難以墊支昂貴工程費用放棄參加計劃。

政府2011年讓安裝電動車充電基礎設施的地庫停車場，可獲全數總樓面面積寬免。但東網記者巡視多個獲豁免樓面面積的停車場，包括天水圍一間酒店地下停車場；一幢沙田商廈及荃灣一幢住宅的地下停車場，每個車位旁均設有一個單相13A（安培）充電插座，惟當記者插入三腳插頭，發現上述3個停車場幾乎所有電動車插頭皆未有駁電，無法充電。

有議員批評政府過去的電動車政策多次「彈出彈入」，時而取消或重推電動車首次登記稅寬免，早年又推出電動車一換一計劃，立場搖擺不定，令市場質疑政府推廣電動車的決心，沒有信心購買電動車。

我仲記得上映版最尾係超人同閃電俠鬥快
我屌你啦
閃電俠可以

全面購入支那針

我日日都唔食早餐

完全食唔出有日本和牛味，屌！

變左用黎呃gfa

好有多食品公司爆飛驒和牛漢堡扒溝牛丑聞

石仔上熱門

頭2版全都係連群成員推上去

呢個版我收貨啦
好撚過哂MARVEL D戲

我唸可能第時要去私家醫院先有外國針打

從來都係以維尼為本

大家都好關心追擊石仔

係佢上映版太閪啫

我無食開早餐 真係唔敢打

石仔牛扒

係鬼牛扒，一ｄ日本和牛味都無。成塊野散Q哂，食完一肚氣

香港已經變咗奥斯威辛
搵人試針

已經分唔出究竟係拍撚左咁多剪走哂定重拍左咁撚多

隔山買樓？九十年代咪好多人中咗大陸樓爛尾樓花囉。
就算香港人個時買嚟退休嘅屋苑，都試過畀隔離屋洗劫。
仲未計九十年代深圳樓間間都自己加個花籠防賊。
(時至今日管理公司可以將刁空嘅豪宅租畀人拍戲自己袋，真係this is China)
所謂同聲同氣都可以咁劏你，更何況第二度。

幫手推啦，唉

其實會唔會佢塊野係雪得太耐唔新鮮

係間不良廠商仆街

最近重拍既得最後joker個到
呢堆係原本就有既料
戲院版就有另一導演既自己拍片段

1%飛彈牛都係飛彈牛

突然唸起呢套野，真係一模一樣

好L伏呀

石仔呢排訓醒賺幾多

戲院版個導演係拍奧創紀元果個丫嘛？
屌佢老母垃圾

13A要差幾耐先滿？貨Van點算？

已經輸到成肚氣，諗住食和牛消下氣。
而家仲黎單咁既野

佢唔咁講可能變梁家榮呢

換個角度講係容易套現

買錯混合牛，無日本和牛味

所以靠政府自己既差電站食得屎
所謂快充連TSLA既普通非快充差電站都未別比得起

唉，點算呀仲有一舊

屌蹝gas

電燈問收銀「喂啊Sir個電動車位要留d咩」
個收銀青頭黎岩岩畢業做gard E俾人扔落site 自生自滅「Err 咪留個13A蘇先囉例都無講」

衰過731！當香港人係マルタ！港大「溝針」研究招募100人！

仲話油站轉叉電站
塞q住

數碼電視廣播夠話12年考慮取消模擬廣告，結果咪玩到舊年12月，所以要睇車廠同代理頂唔頂得住

全港一半車去差電都幾壯觀

Marvel只鍾意ironman 1, gotg, avengers 3,4
Dc就dark knight三步曲, man of steel, ww1, watchmen, aquaman, Zack版justice league

有自己既差電網絡係最好唔洗被垃圾政府拖累

畀老母自由發揮

個時入場睇justice league 真心嬲左

老實講我都係dc>>>marvel
marvel得ironman同隊長叫做ok而家2個都死左真係唔會入戲院睇後面個d

識食一定食原塊上既肉
超市買到既免治肉，漢堡肉 係好賤好賤既肉

減少路面車輛，又贏

煲湯

而家真係好灰呀,,,

aquaman 撇除個水世界美術真心麻麻
最主要係睇唔出佢除左識水底呼吸之外重有咩特別勁

好L難食呀

Joker文藝片正到仆街

睇winter soilder and falcon同wanda vision
好好睇

碎嘔粥

都話聽日買近江牛食補數囉

可能你買個d 都係假既呢

又會假，一食就知啦

尋日真係好L得閒咁開返 man of steel 同 BVS, 再諗返 ZC 版d 情節
成件事即係暢順左好多
電影版個 JL 真係忘記佢啦

你放左D TSM去再食就會好食D

I豬又閪冧緊

放咩鬼野，息都未派

fomo buy

如果玩換電池個隻，就有機會得，香港油公司會咁玩咩？

你睇south park就知佢成日比人笑seaman

一係就gay fish

石仔派完息就想鬆人!?

求尻其煎左黎食

呢掛TSM 弱勢到仆街 止蝕走人 成就連郡啦

成個連郡豬到仆街

仲難食過巴西牛點撚食呀

dum左佢囉

如果漢堡扒本身係垃圾
日本和牛肥膏溝第二度嘅肉有乜問題

你去英國個陣搞到連郡金鍾飛機團 等我地送你機

做咩會有人入呢D垃圾架

石仔會唔會有味覺障礙呀

可能果時TSM變返40蚊

有啲恐怖

因為有啲on9買囉

aquaman 係諗住睇佢點樣變粟米人

同埋Mera

咪除咗淨

我自己煮剩係食USDA Prime同A5和牛架咋

呢樣野鬼佬都笑左唔知幾多年

石仔食得好豪

石仔食開近江牛
睇唔起其他cheap啲嘅肉

暴巴做乜唔加密慎入
未食飯㗎

CAB 都唔知咩撚野垃圾肉黎,油花都無。

近排netflix 上架先第一次睇
訓著左兩次

睇條玩屎女都ok既

唔記得講
Dc真係好多套都好好睇
雖然爛既都有一堆 ss, 沙贊, 綠燈俠, 小丑女, ww1984

識得 talk to fish

明明十幾年前dc贏marvel成條街
十幾年之後真係掉轉曬

Dc根本要玩暗黑寫實
跟m記果套仆哂街啦

屌你暴絲

Nolan 同watchman 指住m記笑

屌 暴絲想點呀
出完死神圖
出人肉圖

有無睇導演講解版睇完好似無睇過套戲咁，勁多details miss左

現實嚟講，根本hybrid先係正路
香港又唔係部部車有車位，亦都唔係個個車場有條件拉電

沙贊原來爛野，我以為普通青春片

無🤣🤣🤣我想自己去理解

爛撚到仆街

等睇油車禁令無限延期

Marvel又真係用咗好多時間 好有耐性咁慢慢建立marvel宇宙

皇冠點會批

盧根都好好睇
都唔知計唔計m記好
拍到成套dc

當香港人係咩?

等睇個個禮拜有大陸車電池爆炸新聞

30 hr